LIHKG有冇絲打

冇

有j 既絲打

禾

你不如問你老母有無閪

pm我
我話你知

睇黎冇

冇得pm喎